連登仔認為職業妓女比非處女高尚係因為俾幾舊水就屌得

而屌非處既條件係
靚仔
高大
有錢
提供娛樂/解悶/旅行/豐盛晚宴
白人

以上至少兩項
（豬閪另計）

連登好多人反對叫雞喎

吓